隻濕乜鳩鷗過咗高登

【戒慎恐懼】五毛集團仆街伎倆三部曲

又可以打擊五毛，又唔洗阻住我地睇文